個個掛住講monster, 無人理請夏

超正，請夏唔係condom

佢係我飛機師

Up乜能

都好聽
不過鍾意monster多啲

play正啲

真

請夏表情勁盞鬼

好多fanservice

你易serve姐 舉高手你就扯晒旗

點解要出咁多pre release?
唔驚出真single 會減低熱度
上次個隻歌同mv 明明可以做cb song

monster正啲

個社長開始大諗頭
先學sm station 搞個new.wav計劃
後學外國先出歌 後出碟

女團都推唔起
都唔知點解咁大諗頭
Chungha 賺埋都唔夠洗

條友一向都on99
用先行捧自己個作曲家
Stay tonight同play都係vincenzo作
好多fans都叫唔好再陰啲陰啲用請夏捧佢
但係公司係唔比人話佢
叫請夏開live同fans講唔准話公司員工

咁呢個真係唔知
其實一隻咪算囉 冇人會屌
兩隻真係做多正

正＝左

今次呢隻又係有cb級數 但係又pre release真係吹漲 想玩咩

。

‎

笑乜能

下5笑得？==

咪系 十卜喜喜💘✊🏻

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣